專家：施政報告應重啓死刑合法化

點睇

第一個就殺鳩你條早洩漏尿不舉嘅仆街

仲有器摘、火化+骨灰水泥

可以先在破產人士身上試行

到時大批政治犯被。。。。。。。

某KOL雨傘時預料過, 因為gay本法其實畀死刑
仲叫人勿討論免得炒熱->self fufilling

其實係好事, 因為咁樣可以完全令外國唔再需要基於任何理由將人送返香港

申請做難民真係會易好多, 但樓主係弱智, 佢唔知反而咁係幫緊人

破產非犯法

點解

因為我追擊你

喺好似中國式法治嘅地方重新推行死刑？仲衰過送中惡法喇！

破產咁垃圾既人有咩生存價值？
點解要浪費社會資源係破產人士度

好快係，香港人以前鬧政府冇罪，而家呢？所以你等住被犯法啦！

死刑
好
可以判黨衞軍死刑